台灣大選最後衝刺 蔡英文台北最後造勢場外有攤檔在T恤上印上「香港加油」

台灣大選最後衝刺 蔡英文台北最後造勢場外有攤檔在T恤上印上「香港加油」

台灣大選但香港加油係咩玩法
點解唔係台灣加油

佢另外有印撐出香港 守衛台灣

🎉 1.11全城連儂日 🎉
「勇武感謝祭2020」
日期：2020年1月11日 星期六
Part One - 元祖慶典
時間：14:00 - 17:00
地點：金鐘元祖連儂牆

Part Two - 遍地連儂
時間：19:00 - 22:00
地點：全港18區
地點 ：九龍 : 尖東 旺角 黃大仙 長沙灣
新界 : 元朗 青衣 荃灣 大埔 葵芳 沙田 馬鞍山 將軍澳
港島 : 金鐘 銅鑼灣 炮台山 西灣河
#111不分和勇 連儂日見！#WeAreOne
#感謝祭 #辛苦了
#BeWater #連儂開花
#111全城連儂 #光復連儂

===============

2020 港共受刑 天下制裁 遊行前集氣大會
日期：2020年1月12日 星期日
時間 ： 1500-1700
地點 ：愛丁堡廣場
(已獲不反對通知書)